“一个健康的母亲就是一个健康的婴儿，”在马萨诸塞州总医院研究胎儿免疫的妇产科教授安德里亚·埃德洛(Andrea Edlow)说。 为什么在怀孕期间接种疫苗是保护宝宝免受covid-19感染的最好方法 
 主要的产科和妇科组织在7月下旬明确支持接种疫苗。 年轻、怀孕和未接种疫苗:医院面临一波严重疾病和死亡|布列塔尼·沙玛| 2021年10月8日|华盛顿邮报 
 耶鲁大学产科、妇科和生殖科学教授乌玛·雷迪(Uma Reddy)表示，截至目前，死产合作研究网络(Stillbirth Collaborative Research Network)于2011年发表了迄今为止规模最大、最全面的死产研究。 脐带测试能和不能告诉我们关于死产的什么 
 今天发表在《妇产科学》杂志上的一项新研究可能永远解决这个有争议的问题。 堕胎并发症很罕见，无论右派怎么说|萨曼莎·艾伦|014年12月8日|每日野兽 
 1991年，他从医学院毕业，在妇产科完成了一年的实习，1992年毕业。 Scott DesJarlais与病人发生性行为越过了底线Kent Sepkowitz 2012年11月29日 
 据报道，她的母亲是当地一家医院的妇科主任，父亲是一名大学教授。 朝鲜称神秘女子为金正恩的妻子——但她到底是谁? Nate Thayer 2012年7月26日每日野兽 
 妇产科杂志，198(2):210。 食物会让你不育吗? 饮食禁忌|Anneli Rufus | 2011年12月9日|DAILY BEAST 
 美国妇产科杂志，198 (3)，298e 1-8。 咖啡能拯救你的生命吗? Anneli Rufus | 2011年10月28日|DAILY BEAST 
 这真的是医生的妇科——为他计划，为他写，为他配图。 《皮肤疾病要领》|亨利·魏特曼·斯特瓦格 
 有一个很大的章节专门用于妇科医学，专门为从事全科实践的医生写的。 《皮肤疾病要领》|亨利·魏特曼·斯特瓦格 
 作者提出了现代妇科最好的教学，不受陈旧的思想和方法的限制。 《皮肤疾病要领》|亨利·魏特曼·斯特瓦格 
 事实上，一个医生对妇产科了解得越多，他就越不相信他们这样的故事。 子空间幸存者| E。 e·史密斯 
 大多数妇科权威要么对这种药物只字不提，要么认为它价值不大，甚至没有任何价值。 《中成药改革宣传》，第1卷，2 |各种